點解24/7可以狂叫人照比月費先？而家野又冇開

Anytime fitness都下月先收

Wtf